新約魔法禁書目錄 第21卷圖透 劇透

劇透from貼吧

醫生係理事長既師傅

理事長要動用曬自己手頭上既牌先打得郁黃金黎明個馬瑟斯

炮姐+女王的超級合體技
威力無上限+無摩擦力的液體覆蓋電磁炮，按照打字機吹法：
“如同被核武器直擊”、“超越了第一位的衝擊力”、“僅僅只是放出來就引發了大型電磁風暴”

一方反射衛星激光洗地炮
把學園都市能使用的最大功率給放出去，再通過一方矢量反射強化精準，
如此孤注一擲的一波流的武器，僅僅只是把馬瑟斯全身打掉一層皮的輕傷而已。

巴打點搵番黎睇?
有冇咩APPS可以買黎睇架?
想由頭開始睇小說

芙蘭達番生未